班狗似似乎想封尖沙咀等港豬散場包抄

由尖沙咀到佐敦開始包
手足小心

假日行街都唔比真係on9撚柒鳩
今次真係白色聖誕

黨鐵係咁叫人走
好快會配合行動

咁手足係咪應該散水

Yes
認同

手足真係be water
記住poly一伇

其實應該，又係尖沙咀

由得佢地自己和你SHOP 啦，其實佢地會完成餘下日程表，和你射

慢慢玩
太晚人少無cover

Mission completed其實可以be water

水炮車已到
商戶落閘目標已達

推

換裝變港豬走

散水

大量狗車彌敦道往尖沙咀方向前進

今晚已完成任務
手足混入港豬一齊走
留力黎緊幾日再玩啦

跟住港豬一齊散